《極重要》727反三黑之 陣型 裝備 心態

既然有人認為727遊行係事在必行，而距離星期六時間已經唔多。我地應該立即著手谷爆文宣，並且制定好實質策略，諗下點樣可以收割光環同時將意外減到最低。

老實講我唔係好贊成727遊行，始終有伏味同不確定因素太多。但只要有人會行，我就會行，而且和理非都一定要曬馬！因為人越多聲勢就越大，比人包抄嘅機會就越細，而同時帶比三黑嘅輿論壓力就越大。只要人夠多，我相信鄉黑都未必敢郁我地。相反，如果727得幾千個人遊行，黑社會就有機可乘，之後我地就會分化割蔗，運動潰敗告終。

所以！一係唔行，一行就唔該同我逼爆元朗！

以下會講下我認為當日遊行要有嘅陣型、裝備、心態。

陣型、裝備
1) 每個人都一定要戴頭盔，係一定要！你買唔到頭盔我都唔該你落樓下執紙皮自己整番個。唔好以為遊行企中間就冇事，鄉黑集體掟磚你一樣會中招。而且想像下幾萬人一齊戴頭盔係高處影相個畫面正正係好好嘅文宣材料。

2) 遊行要明確分為三層：外、中、內。
外：勇武派，好重要，第一道防線靠曬你地。防具一定要足，除左頭盔最好用紙皮整套防刀甲保護自己。武器我唔建議用鐵通（影相唔好睇，有機會比建制派將我地同鄉黑混為一談），應該繼續用進可攻退可守嘅長遮，一尼埋身可以當棍用，二尼可以開遮防遠攻。

中：流水派，好重要，要有明確判決力，要識保護和理非嘅同時，又要識得支援勇武派，而且必要時需要拉住勇武派避免追入村，同就算自衛都千祈唔可以打死人。

內：和理非，好重要，唔該一人帶一個運動相機，冇就用電話，再用自拍棍綁高全程錄影。係要全程，係全程360度錄影，所有混亂我要完全拍到係鄉黑惹事先，我唔要我地有任何機會比人砌生豬肉。

心態
1) 我地係譴責中聯辦勾結鄉黑，破壞香港秩序，唔係搵鄉黑尋仇同宣戰
2) 不主動開拖，但受到襲擊必須自衛
3) 小心五毛滲透分化主動引戰
4) 不可戀戰，5點前必需撤離（人多，疏散需時）
5) 時刻保持警覺，尤其係一聚一散最易比人偷襲，勇武要自組先頭部隊踩線同留守包尾

最後謹記不分化，不割蓆。毋忘五大訴求。
請將欠左我地二十幾年嘅真普選爭回。

住元朗嘅，遊行完左嘅日子千祈唔好鬆懈，黑社會要搞事唔洗擇日，有錢收嘅日子就會開工。

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

推正經po

推

push

請幫推

推推推

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新

假設有鄉黑混入我地，再主動同外面既人挑釁扮到好似我地主地打人先既話，其他人千其唔好幫拖，講明係和理非回合

最前排唔好落單,一齊行動,齊上齊落,只要有一個人自己縮左成排就散哂
盡量多對一

路線我唔熟，有冇元朗巴打定到條完美路線

和理非，好重要，唔該一人帶一個運動相機，冇就用電話，再用自拍棍綁高全程錄影。係要全程，係全程360度錄影，所有混亂我要完全拍到係鄉黑惹事先，我唔要我地有任何機會比人砌生豬肉。

爬山兄弟
屠元結義

5點撤離既話唔可以4點先開始

唔會改到

都係....

所以陣營一陣要set好

我信個到啲人係癲
要好她保護自己

好好*

裝備建議一攻一守，長遮再加埋喼盾，可攻亦可防

你地互相睇住，有隊形，安全問題應不大，，當然唔好攪太夜，

係如果有爭執一定要影到證據，再即刻報警，凸顯黑警同鄉黑勾結。

喼盾都係必要

如果佢地真係想斬你地，，就極力歡迎你地入去啦，依家佢地係唔想你入去嘛，我自己愚見

前提係要keep到個隊形，唔可以有前排追左出去

陳雲：持久戰要成功，必須製作或購買方盾。

冇錯，裝備一定要升級

佢地會有人係附近做監察，好似啲野人咁，你地唔太激，我相信佢地只會望住

推返啲行動post

不過要人多，黑社會都係欺善怕惡

野餐完畢減底俾狗聞嘅方法

你估真係唔怕痛，唔怕死咩，家人就係佢地弱點

元朗見

Push 行動post

記得一定要買頭盔

行動post冇人推，係咪寫得太長

推撚爆佢

推 最緊要散就一齊散 唔好落單

727 入元朗殲滅恐怖分子

睇下黑警保護恐怖分子定係市民

最後機會洗底 唔好話無俾機會

如果繼續執迷不悟 大家攬炒啦

支持一國一制 解放軍鎮壓

推！

小弟愚見，計畫可以如下：

726公務員及全港三罷 響應機場集會 要求肥仔聰726 5:00pm 前出黎回應36槍及委任証&狗仔編號問題

727元朗反黑大遊行 全城和理非對抗恐懼 向白色恐怖說不 一齊黎 入黑前一齊走 再設港府728 2:00pm前死線回應5大訴求

728港島升級 對準政權 禮賓府/終審法院

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

幫手推上熱門

一定要推！

推 出面太多老解post

你可唔可以唔好點人，喼盾真係無用，去ikea買好過

Push
住元朗嘅巴打 建議跟大隊搭車去另一個站先
換衫過一陣再返元朗屋企 唔係可能會俾人點相

推

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

警黑合作，香港政權真面目
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

和理非回合

Push

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

我敢
多謝推post

push
唔好再討論解放軍

推

不是人民對人民
警黑勾結 和理非遊行

遮唔可以做主武，擋一棍都收皮
最少要行山杖

有利器就無得和理非, 要盡快夾手夾腳制伏

推我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

究竟三黑除左黑警同黑社會 重有邊一黑啊屌

自製胡椒噴霧有冇得諗？

推

巴打 係嚟 唔係尼

鞋記住買對黑色安全鞋 200蚊都唔洗 有人打你你一腳踢埋去

建議大家盡力拉個元朗同路人組隊！有咩冬瓜豆腐起碼知有咩路可以走，唔係就9跑等死
#買個安心好緊要
#安心光復

中聯辦/民建聯

話說最後決定幾點集合

好似話跟12點民間時間，但不反對通知書其實3點先開始

肯定會有女仔去
唔該你地唔打得都睇得，full gear保護好自己，幾個一組痴到實
唔好要巴打分心

唔該巴打 一定到

其實我都覺得要影相
但睇黎大家對影相真係好敏感

pish

你無講如何應對有人搞事

推！

到哩刻 我本身好支持入村
但果日大家真係激動左
成大事 一定要冷靜
我唔係叫大家唔好入村
只係請大家冷靜自己分析
如果依然覺得要入
我會係你地後面support

小心黑幫暴徒

推

[緊急] [轉發] 727 隱藏離開路線

你咁講我真係好想見到200個刀手出現

歡唔歡迎後加入 可能二點先到。

非常時期
只推高質 有用post

推啊

實用文大力推！！

推爆佢

5點前未必走得切，要想埋如果車站被堵，點走

推，黑狗要負上代價

睇裝

重要po推啊！！！！！！！

Pish

撞

態度正確
721之後民怨極大 人一定會多
但一定要對準官警鄕黑勾結同五大訴求
唔好on99變咗反黑活動

遮唔好當棍用，要用尖指住對方，遮柄靠近身體中線，受到襲擊就守住中線擋格，卸力。

d 人通常會舉高黎打/劈，就會出現破綻，揸實踏前把遮全力刺對方。（中眼一定盲）

推！不割席 不篤灰 不分化！

今次雖然係支線任務，但都要提主線！

嘩屌！係五大訴求呀！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光碟香港 時代革命

要拎拐杖， 頭盔， 皮帶，衣架，晾衫棍（鐵做嘅）

實用要推

啱，當棍用扑兩下就散

光復香港
時代革命

要一齊出，一齊走

有關727 728安排建議！

用遮嘅同我睇咗依條片佢

8964

727元朗見
728上環見

推 好想光明正大 戴住頭盔搭車入元朗

中聯辦先係大boss
一定要追究中聯辦買兇殺人

張全蛋

班白衫個日咪叫守護元朗囉

不分化，不主動開戰

Push

幫手做實事唔該
[文宣部]即日起48小時轟炸，我要全世界都知我地出師有名!

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區]

其實香港人都已經見識過解放軍了，元朗白衣暴徒係中聯辦契仔何君堯請嘅，即係金主係共產黨啦，即係班白衣暴徒就係共產黨解放軍嘅僱傭兵啦！

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

完全agger
1) 我地係譴責中聯辦勾結鄉黑，破壞香港秩序，唔係搵鄉黑尋仇同宣戰
2) 不主動開拖，但受到襲擊必須自衛
3) 小心五毛滲透分化主動引戰
4) 不可戀戰，5點前必需撤離（人多，疏散需時）
5) 時刻保持警覺，尤其係一聚一散最易比人偷襲，勇武要自組先頭部隊踩線同留守包尾

唔該大家推番啲戰略post 上黎

呢個要推爆

保護元朗居民 反三黑勢力

呢個都要推

7.27 元朗反黑

大掃除
清新元朗

依個好撚有創意

被人打要還拖，唔好再做沙包

唔容易架葉師父

笑左

「沒有暴民，只有暴政」
我們誓必以一切可行方式守護香港

光復香港
時代革命

推，不過想講如果前中線都無戴頭盔，
和理非就算有準備都會選擇俾咗前線先
所以如果真係想全民頭盔，
首先要呼籲前線中線一定要自己準備好先

200個勇武我真係無擔心過，驚出酒咋

有無咩遮係硬身好多？無咁容易爛？

5點會唔會太早
最快都3點先起行喎

入去行山緊係要有行山棍啦

係，諗諗下遮未必夠硬

唔熟元朗
雞竇同麻雀館通常係邊度？

行山棍仲要可以申縮方便攜帶，今日shopping 發現好多人都揀緊行山棍，原來大家近排好鍾意行山

和理非非

on9
使撚1:1
出現1個都開拖啦
btw 1個都不能少

如果雀巢攻擊力有🗡🗡🗡🗡
佢有🗡🗡🗡

建議文宣一定要講和理非遊行 吸引更多人參與 依家有好多group都以為係勇武+男性先去得

再推

搞撚笑咩 你估真係赤壁之戰 魏vs蜀+吳 咩
老黑夠膽拎刀出黎 示威者已經大條道理叫警犬做野啦
咁多市民望住 咁多記者影住 啲狗扮都要扮分開啲黑同示威者啦
講到去示個威真係要打完老黑又打狗咁

其車想搵搵邊度有摺櫈⋯⋯擋班白狗既開山刀用
同埋有冇師兄實驗過辣椒油裝水槍射白狗廿

無論如何護具同人數係必需的

好難講⋯⋯元朗啲警賊加白狗⋯⋯

只要夠多人 有老有嫩有阿婆阿叔 營造整體示威者真係成個社區咁
咁就一定唔會搞到好似沙田咁狗vs示威者
再講
你諗下 元朗鄉黑咁重地盤意識 可以預計到時佢地唔出手打鳩示威者都會離遠叫囂 係有老黑在場情況下 狗更加有壓力唔會對示威者出手 因為全世界市民同media睇住 一打示威者更加比人覺得警黑勾結
到時自己送民意比我地

除非好多上面個種on9仔成日諗住打乜打物 比晒位人入

藍絲地區 同樂街 水車館街一帶

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

雀巢只可用一次

關心香港的台灣社運者--對元朗事件的淺見

[燒山克星] 劉細良分析 元朗728及文宣方向 連登卧虎藏龍

細良提醒: 去元朗係反黑。不是光復!!

不如728劍指中聯辦

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

我無嘢講

推到置頂

三毛黑色警報注意

727和理非曬馬

多人肯出
早走都唔會唔好睇啊大家
最緊要表達到香港人唔會怕你哋哩班仆街牛屎佬！

清潔香港
人人有責

清潔香港 人人有責

推⋯⋯

自衛武器合法化如胡椒噴霧伸縮警棍(投票及意見)

推上黎
唔好話民意歸邊，其實民意未穩架
你而家行錯一步棋就乜都無
69 612 616 621 630 71 77 713 714 721
六個義士嘅生命
立法會義士嘅前途
前線嘅血汗
係咪要俾你地一時意氣用事毁於一旦？

中排建議揸laser防班黑勢力進攻

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

推
理性 記住我地係抗爭者 唔係暴徒

727元朗見

不戀戰
不主動開戰

[香城Online又更新啦]史上最全Decathlon及Amazon購物指

牛屎佬在明我地在暗
搞到班仆街人渣雞犬不寧

1

雀巢可以放入環保袋
打個結

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

727齊上齊落 一個都不能少

必須 Full gear

我補充左小小，希望有用
(純文字)遮的攻防

推完可以再推

有冇物資站

如果班仆街放狗有無計
D狗好撚大隻

雲海提小心鏹水
著咩先可以頂到下？

幫手推，離副本開始得番2日

【裝備整理】我整理出黎既香城ONLINE元朗副本裝備:

頭 - 工地頭盔，電單車頭盔
眼 - 眼蓋(最好有防霧，無既要去12蚊店買)，泳鏡
身 - IKEA白砧板 (放背包/包上第都得)，厚書
手腳 - 護關節裝備，護脛，厚雜誌，手套 (防滑)，防割手套
鞋 - 最理想係安全鞋
手持 - 最少有行山杖硬度既物品
盾 - IKEA木板，IKEA膠箱蓋(厚)，垃圾筒蓋，紙皮+水樽
遠程輸出 - 唔好玩氣球，噴壺(內容自備，唔好散噴式，要噴水柱果種)，彈弓，雀巢咖啡(罐裝) - PS:唔好TK，需練習
配件 - 電筒 (照明/照眼)，退熱貼，水/茶/寶礦力，毛巾

推推

我冇野講
我要搵律師

打鼻,狗弱點

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[置頂] 727元朗 不反對3PM 自發11AM 水邊村 講咁多搞清楚時間先啦

堆